# Задание

* Сделать fork данного репозитрия
* Пользуясь предоставленными арт материалами, скопировать основной геймплей с проекта  [https://youtu.be/xKAjCwRX-XU](https://youtu.be/xKAjCwRX-XU)
* Достаточно скопировать механику прыжка, смерти, сбора мух.
* Пример копии без сбора мух [http://pixiesgames.com/sticky/html5/index.html](http://pixiesgames.com/sticky/html5/index.html)
* В качестве результата предоставить ссылку на репозиторий готового проекта
* Unity версия не ниже 2017